[回帶] 如何Mr依家同大家交代清楚或者道歉 大家會唔會都機會佢地

首先，我係前設左 Mr. 以前嘅作品係有抄襲嘅
網上亦都有好多討論同論證，所以我就唔多講

Mr. 因為被指抄歌喺網上已經淪為過街老鼠，
而佢地嘅音樂生涯都收曬皮咁滯
不過估唔到兩個月之前竟然會出咗首新歌
個人覺得幾好 (不過唔講太多，唔想比人當打手)

咁有新歌出，姐係有機會未來會繼續出
不過當年嘅醜聞咁大單，再紅翻嘅話
反對聲音一定會再次出現

----------------------------------------------

真心，其實我覺得 Mr. 最柒嘅唔係抄歌，
而係抄完唔認
嗰時佢地都真係出緊名，面對咁大嘅負面批評，
唔識點面對我覺得都情有可原
到依家2017啦，佢地竟然仲出歌
我覺得佢地對音樂係有熱誠嘅
作為支持本地音樂嘅人，真心想見到有熱誠嘅唱歌人

如果佢地痛改前非，承認錯誤，大家會唔會比機會佢地？

(真心唔想曬左隊band)

比 正皮
唔比 負皮

香港本土多數過街老鼠

有買近碟

新

抄歌都抄D冷門D架啦，竟然抄Bon Jovi it's my life

佢哋新碟係解約環球唱片而還嘅歌債嚟而家冇唱片公司，未必有機會再有歌出

廣洲有show